工聯會唔希望搞暴動

但六七暴動係咩黎？

工聯會永遠企係打工仔對面

駐港英軍?? 英國陸軍?? 皇家海軍?? 支那軍就支那軍啦
咪撚用呢D名啦屌你老母，影撚衰成個英國

70人抗議 速龍都多過佢

66暴動先係香港本土運動但無人理

識唔識睇表格

田豐日報係咪田豐馬經前身

唔識唔想睇，提陳年舊事有咩用
當初係英軍，依家係冇腦毅進仔+支那，2樣野係冇得去比
當年裝備同今日裝備都唔撚同